不得不佩服追同一個女仔追左成年既男仔

老實講，一個女仔真係對你有FEEL早就暗示哂／應承左
但總有一班男仔係會追同一個女仔追左年幾都唔放棄
當中無數次表白被拒絕
依然樣樣為個女仔先
例如聽到個女仔想食B仔就北角飛去B仔買成堆之後再飛去柴灣比個女仔
個女仔鐘意飲湯就日日煲湯拎返學比佢

聽到都覺得D男仔ON9, 放棄啦，無FEEL就係無FEEL
唔會因為你做D咩而令佢對你有FEEL
可能真係令佢感動，但感動還感動，FEEL還FEEL
一齊左都好，好快散

（識一個女仔D追求者真係咁）
真係諗唔明班男仔諗咩

追咗年半不過無表白
有無feel其實自己feel到 不過人就係中意呃自己

只要對方無直接拒絕自己
都一直會呃自己以為自己仲有希望
即使佢有男朋友都好

所以佢終於係我身邊離開
雖然好唔開心
但而家我覺得應該要多謝佢

有d男仔中意試下 以為堅持就得

辣殺

男既以為最終點都有一刻打動到佢
其實依句係自古留落黎最大既一個騙局同大話
一條女 身邊已經成堆同你同想法既人追 會點諗？

他不是男朋友 卻比男朋友更親更重要

HOW

追左六年男神都追唔到

同你一樣
不過我3年

明追？做過d咩？男神知唔知？男神有女友？

佢由出世單身到宜家
表埋白點會唔知
兩年前已經放棄左
宜家有個好女既男朋友一齊左年半
只能說 仔死仔還在 下個更可愛

追左年半 中間斷斷續續表白左三次 最尾成功感動到佢

做咗你口中嘅on9仔兩年幾，今日終於知佢有男朋友，我係佢眼中由始至終都係個可有可冇嘅傻仔，就心痛死但完全喊唔出

中學其中一個好朋友由中一追同一條女追到中六